是靚牛

輸到得翻杯麵錢

感恩

巴打算食得豐富 人要學懂知足

正宗非洲菜
巴打識食

食落喉嚨好C伏

以為係恒牛